有冇人屋企人好重男輕女？

我細佬細我五年，個陣我會考16分我老母就叫我夠16歲好出黎番工養屋企唔俾讀上去，5年後到我細佬會考兩分就係咁問佢想讀乜，出錢俾佢讀。到而家諗番都覺得心理唔平衡

咁你想點撚樣呢

當你細佬末代會考2010
閣下2005 會考
今年32歲

32歲有咩問題？

咸豐年代
你自由啦 你而家想做咩